正式宣佈民主黨=共產黨

分分鐘衰過添

美國準備接受民主黨嘅恐怖統治

左膠求仁得仁